有無人想辭職但驚搵唔到工

自己太廢

搵到先辭囉

真係好無自信

我唔驚。個底已經花哂。反而番緊工走去in近一年先試過兩次

講就個個都識咁講
但你認真搵
平均一個星期都有兩個interview
點請咁多假？

冇錯，這是硬傷

已裸辭

你轉工定轉行呀巴打？

嚟緊會遞信，諗住炒吓散抖抖先再算